不論你係勇武定和理非，呢一刻任何互屌post都係送緊彈藥俾三毛

求下大家唔好再出post互屌得唔得
幾十頁都係分化post睇到我人都癲喇